你有冇食過野味？

田雞算唔算？
尋日食左田雞粥

乳鴿又算唔算
野味定義到底係咩

蝙蝠

野生先叫野味

海產又計唔計

海味

姐係飼養嘅就唔叫野味？
咁飼養嘅蝙蝠 鹿 竹鼠 又係唔係野味

野🐔

咁用滷水煮嘅蝙蝠係咪應該叫滷味？
燒出來嘅竹鼠係咪應該叫燒味？

我估應該係

推

龍虎鳳

有無人屌過野味

無錯
野味唔衛生唔知佢地成長環境係點，有無咩細菌/病毒